請教點樣分辨模型/超合金係全新定係中古2手?

係唔係睇盒?

超合金無開盒咪叫全新, 開左盒有冇玩過都計二手價
模型板件未開袋咪叫全新, 不過開左袋未砌都唔太影響價錢